G.E.M.入稟反告經理人 指被迫參與不合法活動 求取回作品版權等

狗咬狗

你就狗

不法行動

不合法活動

賺夠搵夠就起飛腳
扮完可憐搏同情洗底，之後就告9人拎返版權
逼簽約都up得出，有冇用槍指住要你簽呀瘋蝗漿?

同當年借林宥嘉去攻台然後扮委屈起人飛腳一樣狗改不了吃屎

返支那啦，垃圾gem

走資就走資啦,驚查稅

btw,支那01食屎啦

做多左

成篇文搵唔到重點
不法行為係咩先，唔爆出黎點搏輿論同情
你簽約嗰陣，唔另外搵律師睇過就簽
怪得邊個

Miss左最底演唱會個point
我覺得搞完演唱會，佢唔跟contract 分錢你有權告佢

不法侵乳

有無睇清楚d新聞 係林宥嘉條仆街出軌好多次 仲要比記者影到 唔撚知就9up